介唔介意女朋友係lkf食好多仔？

如題 但佢以後對你專一 認真

真巴投 絲投左既話黎緊10世都冇處男男朋友

介意
唔介意

唔好咁on9

佢對你專一未得

每個人都有過去

好撚介意
我就一件都食唔到

姐係犯咗法，老細都要欣然接受因為每個人都有過去?

樓主講明 前提係佢對你專一 認真

如果佢犯過事 但以後唔會再犯咁有咩所謂

當然個前提要成立先得啦

江山易改

監犯都會見工同老細講，我會好勤力準時返工做足24小時唔放假都得
問題有案底就係有案底，以前唔成熟搞到變多手西唔珍惜自己，冇乜可能原諒佢呢種女人囉

一齊食就唔介意

咁即係個問題唔同左啦

條女係lkf 食過好多仔

唔包保佢以後唔食

咁緊係早飛早著

但依家前提係佢會專一嘛

跟番個問題答姐

明白嗎？

呃正評

女人係唔會專一，尤其呢d玩到個閪爛哂嘅女人，係現實，已經係你信唔信佢keep到專一認真，所以此post已完

臭雞

又係臭雞論

巴打你咁偏激

以後好難有女朋友嫁

真心問，你男定女

我男 26 歲

有個19歲女朋友

細細粒 大波 白白滑滑 好聽話

基本上我叫佢做咩都得

佢以前成日落lkf食仔?

俾人吊到反晒皮搵你埋單。。。。

佢冇

就算有我都唔介意

以我女朋友嘅條件 要食仔易如反掌

佢以前都會落bar 飲酒

喔

俾啲自信自己啦

肥就做運動 柒就執翻整齊啲

近排行年宵 見勁多其貌不揚嘅都有女朋友

衰過做過雞 做雞都可能因為財困有唔情願成分
落lkf完全因為西痕淫底放盪自願比萬人斬
個前提 就算撚數啦 9成9兌現唔到

處男男朋友有咩正？
絲正評

真？

見下怕怕醜醜嘅男仔

你女朋友之嘛，當然唔介意

你問得即係介意啦

唔係介唔介意嘅問題

而係你信唔信得過佢

唔介意，反正屌夠就飛又唔係同佢過人世，有咩所謂

除非宇都宮

屌完即走

totally agger

殺完你成家 但以後唔會再犯
可唔可以原諒 因為呢個係我既過去

個窿都搵唔到
咩都要教

如果你覺得條女係lkf 食仔同殺你全家一樣嚴重嘅

咁你都可以咁比較嘅

咁男人叫過雞又點睇？

都叫有過去？以後唔叫就得？
話人雞之前望下自己咩身世先學人講條件

有成就感

佢之後對你專一咪冇問題

你戴帽風險高人十倍姐

男人就有成就感
一入就射有咩好玩？

巴打你好gay

不如問點解唔介意

準備戴帽

人渣的本願

揀啲咩樓豬最尾都係一齊 end topic

唔想要處男男朋友，所以入黎投咗

雖然殺人嚴重d
但兩者都係我眼中係 不能原因既級數
衰左就係衰左

我都冇女
開個topic 討論下咋

good